香港三大賤種職業 不服來辯

1. 地產狗
2. 保險狗
3. 證卷狗

不分先後
全部都不學無術

測量狗都不如

警犬呢屌你老母

更正 證劵狗

廢事d正字型警衝出黎

警察都無? Good morning sir！

還有 Popo 狗

做狗唔係職業

警賊

阿蛇專心食你嘅lunch la

船務文員

1. 警察
2. 打手
3. 警察打手

仲以為你係標題黨想講搵錢最多既3個行業添，sor 9, 呢排太多d戇鳩標題黨

3毛狗?

曱甴

你當警犬死架？

係天生

畜牲唔係職業

1.警犬
2.親中公務員
3.地產狗

警犬

警犬
警犬
警犬

呢三個品種最賤

Cold call 狗

警犬排第一，其他3個都同意既

呢三種職業而家好多港漂乞衣用黎湊七年呃居港權

1. IT狗
2. Audit狗
3. IT audit狗

咩不學無術呀 要考牌架

講笑渣

1. 警察
2. 香港官員

1. 工程狗
2. engine dog
3.

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

我最賤

證券啊柒頭
黑警都冇就收皮啦

Auditor

樓主做金

黑警都無 講經咩

On9
1-3. 香港警甴
完

警甴

護士都冇，憨鳩

黑警???

銀行跑數狗呢？

清 系qs?

系你老母

on9
地盤狗都無
此post 已完

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

1. 地產狗
2. 健身狗
3. 藥房狗

前兩者可以跟足你兩條街咁sell，仲要比說話你睇。
第三就因為賣口罩加晒價

1. 警犬
2. 的士狗
3. 教畜

保險狗

證券狗？
點會？
倫敦金嗰啲仆街好多

不能同意更多

母你個系

1 保鳩保西(保險)
2 炒柒炒撚(金融)
3 傳銷屌

警犬都冇此post已完

1.黑警
2.ICAC
3.TVB新聞部

以為係呢三樣，竟然估錯咗

你係做呢3個邊個啊

tvb新聞部呢

冇黑警？

嚴格黎講agent類既職業全部都係可有可無 但總有人想慳時間搵人代勞
至於你話地產保險證卷靠呃呃氹氹
只能夠講好多職業其實都係咁 不過其他職業唔會呃到人破產跳樓咁解

但最賤種既唔洗講一定係警犬

黑警都唔講，此post已完

都冇production

綠狗
藍狗
白狗

警犬
警犬
警犬
暫時未搵到有職業賤過佢地

1. 地產狗黑警
2. 保險狗黑警
3. 證卷狗黑警

1.狗
2.其他有份做狗既紀律部隊
3.中共走狗垃圾五毛

1. 死黑驚
2. 公關狗
3. 偽金融狗

完

藥房狗 坐地起價500蚊一盒口罩

的士狗
倫敦金狗
查飛狗呢？

健身狗都無！
食屎啦樓豬！

1警犬
2黑社會
3奶共高官

香港警察
中國公安
香港公安

紅曱甴
綠曱甴

又話不分化

1 警犬
2 美容狗(成日打來/追你3條街
3 健身狗 (同上)

倫敦雞呢？證卷好過狗好過雞

警犬 去撚左邊啊？

唔少地產佬都比狗咬埋都仲排係第三

hr

波台狗

金融呢

睇我名

警甴
三毛
建制派

點少得設計狗

保險狗得罪你咩野
帶保險好多生意唔駛做

警犬呢屌？

冇警犬？垃圾 POST

咁上面個啲又寫狗

不你老母
服你老母
來你老母
辯你老母
用撚埋晒啲支那用語就死撚返入你老母個閪入面啦

柒兩獲

教畜呢

Morning sir

中聯辦

係肥絲2.0

傳銷狗

的士狗

1.777
2.777 D 奴才狗官
3.警犬

喺香港返工咩工都係狗啦
駛乜分到咁細

警犬竟然冇？？？

Good evening sir!

傳銷狗？

你隻垃圾波台狗

入嚟就係睇呢個

狗都冇 on9?

Popo第一 不服來辯

Sir!

係真 之前有個同事係大陸人，佢話佢d同學搵唔到工都係做下地產/保險拖住個期唔洗返大陸先

點解？

便衣狗同臥底狗最撚仆街

係咪個行業後面加個狗字就得

我都覺

最賤一定係黑警畜牲，有乜職業冚家剷過做黑警畜牲！

美容sales

矛盾只因深愛著

拉

幫人打工本身就係賤種
Super

唔好再講

黑警呢

下 冇警狗

係倫敦金